煲底要人守呀, 要去煲底勿經金鐘!!!

煲底極度需要人手
係金鐘站實地考察過根本冇可能行到過去
想去幫手既各位麻煩由香港站經龍和道(如果冇封)或者其他方法經海邊前往煲底!!!

推呀!

push

推

金鐘點解行唔到去煲底？

封路定點

藍絲：直搗黃龍，一野收班黃絲皮

點過唔到去

廢老佔領左

推爆
唔可以俾班廢老階段性勝利
圍返佢轉頭

塞晒係條橋度呀!

推都無人推嗎

up

夠多人既話係金鐘個邊反包圍廢老

啲廢老見到自己多人就恰煲底啲人

Push

幫推

一向係咁

不過呢D咪同二百萬人對比。

邊D有文化道理 同乜野係野蠻

金鐘可以係中信橋頭堡或者金鐘公園橋過

有幾十人守住物資站
俾廢老圍呀

Pish

推呀

成堆野點退

各位頂住

物資黎呀仲點退
聽朝要用啦

而家一齊吹雞出去反包佢地啦
我唔撚信藍絲有咁多錢請人出黎

無人

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

冷靜，千奇唔好同啲智障衝突，比佢地掂下都要同差佬投訴啲智障想打人呀，忍

而家黎 頂住
不過得我一個唔夠架
各位巴打出黎幫拖啦

來緊

坐緊車

坐緊車，前線巴打頂住

幾十人就可以 block 晒兩條行人天橋樓梯啦

出緊黎

大西北要啲時間

呢班人根本唔係我地直接既target
唔好同佢地嘈
我見你地仲有人過去同佢地拗？
班廢老根本唔傻火黎講道理

在場人士可唔可以勸勸身邊既人剋制

pushhh

跟蹤影佢地派錢

be water
請現場人士判斷，安全就留，危險就離開
趕去既人去物資站救物資，搬到就搬
唔好衝突
戰場唔係而家，係之後

pishhhh

無人啊

到底而家由香港站過去方便定係灣仔站過去好啲

報警唔得咩？
同警犬講嗰班佔中黃屍嚟

緊急呼籲 煲底要人
梁烈士紀念物品已被拆毀
下一個目標係煲底留守人士
緊急
全部同我black bloc

唉

搵現場手足開live
私人fb都得 最緊要有record
廢老一整到我地抗爭者就扮弱者扮受傷
Call救護
唔好還手
人唔夠多就要扮弱

黎緊

有文化道理，但乜都得唔到，我寧願唔要
已經第二次啦

點解唔直接開戰打警就話唔敢姐，打廢老都淆？

冷靜D巴打。老套D講。公道自在人心

同埋呢D可以做民宣 同佢地發揚光大

廢老打人都唔會比人拉
廢青大聲少少都輸

拎走物資今關再返黎囉

新聞播返佢地今日D醜態，收錢果班唔講，真心果班自己睇返我諗佢聽日都唔敢認今日有去
不過CCTVB呢就....

利申 新ac

加上碼頭啱啱先死左件，雖然唔知真相
但如果打都要小心啲

pushhhh

再推，情況危急！

唔好起衝突 有名你叫廢老 真係好廢下

唔好重演26歲青年事件

有冇人係中環等

拍佢哋片，佢哋會拍返你片。

出黎啦，幫拖呀！

香港站有無人集合

今日黎唔到但照push!!!

下站到中環

守撚做乜？ 咁柒多人

對住差佬你又話人地有gear唔守得 對住廢老你又話人地人多唔守得 咁你想幾時先守得阿

着咩衫?